[城迷入]根度籣(京多安)中左武肺(新冠)慶祝區

下一步係希望佢斷腳，搞撚到我城三季冇歐聯

goooooooallllllllll

樓下全部是垃圾

波台嗰個？

得罪你？

我勁想佢死

波台古度根

死就誇左啲 斷腳啦

我真心希望佢死 封存8號球衣

唔封啦 下季美斯著8

英斯著19算啦

ings唔走喎

京多安 咁似高達入面 敵軍d 名

笑西？

嗰隻叫京寶梵